琴晚天水圍有人將有火藥既爆炸品射向人群 應否定性為恐襲？

定性恐襲
非恐襲

點解呢個政府仲未出聲？
文宣組把握呢個核彈

香港可能已經出現首次恐怖襲擊

係2次恐怖襲擊

睇唔到有攻擊性危險物品

設計對白

係碼都普通襲擊，屌你控管有煙火

邊有遮同水樽咁高殺傷力？

係第二次恐怖襲擊

警署8號波想收工

推

又有火又有車撞
明顯恐襲

應該係，但政府當見唔到

兩次la

建議去信歐美政府
立即發出旅遊警示

攬炒

p牌呃正評？

恐怖襲擊

襲擊警察=恐襲
襲擊示威者：意外

恐襲又點，香港都無警察

第一次一早出現左啦
721

啲煙花仲要打埋狗屋

醉駕，危險駕駛 了事

刑事部伙記好肯定話畀大家知：見唔到有使用危險物品

點解無人煲大佢